唔明點解要求女朋友係處會比人笑

首先，一個女仔係唔係處，係自己控制到，佢可以揀比個處咩男仔
唔同女人要求男人要有私樓，父幹，高大靚仔，outgoing
男人要求女人大波長腿瘦腰
呢啲控制唔到既"擇偶條件"，叫正常
但要求女朋友潔身自愛就唔正常，等於小氣青頭毒撚
係咩玩法

呢個我明 但你好似唔係答緊同一樣野 多士仔

因為笑你無知

好似要求世界和平一撚樣

你係咪青頭仔先？
通常啲青頭仔先會介意

我就唔明咩諗法 唔係處又點 唔代表係潔身自愛
其實要揾個性格好既已經好難
重要揾個係處

做人有要求有咩問題

同其他擇偶條件一樣姐
見到而家啲大學生18,19歲已經係hall日扑夜扑，唔想接呢種貨

多士仔做乜唔發表處宣言

看來我住hall都幾失敗
一個人一間房 自己摺

不過都見到經常有一男一女同一間房……
算啦
我覺得大部分16歲以上
拍過拖的都不會是處了

要麽不介意
如果介意就不拍吧……

點解而家拍拖 equal to 扑野

我本身唔知喱個世界喺幾咁黑暗
但自從上咗連登之後就睇清楚晒

Ching你都喺睇開啲啦

因為處買少見少囉
除非你係有錢仔或者靚仔人地先會佩服你有大志
窮柒既話講出黎都得啖笑 除非你話條女只要係處同你一樣柒都會好好珍惜啦

童話故事既戀愛唔現實

Agger 中肯

唔係處=唔潔身自愛 ?

如果男朋友係對處有咁嘅諗法真係會覺得要再諗下其實同佢係咪真係咁夾
因為哩個係對愛情價值觀問題
利申 處女

個品好既男仔/女仔其實都買少見少，啲價值觀扭曲得太緊要

因為呢個世代拍拖好兒戲

但你係處 點解要再諗下

唔係處就童話故事式既
只係同大波長腿一樣既擇偶要求之一

女友一定要處
女友最好係處

已經係兩樣嘢嚟
樓主想講邊樣

你咁好品唔扭曲咪溝啲樣柒到明顯冇人溝過既女囉 一定係處 呢啲女仲周圍都係 仲好需要你珍惜

唔兒戲好認真都唔代表係處架
拍拖係為左搵將來可以一齊行下半世嘅伴侶
唔岩 試過 夾唔黎咪散lo
有咩兒戲唔兒戲? 同性開唔開放有必然關係?
當然唔係公廁都要受但係人 邊個冇過去
如果咁執著個處 初吻你又唔執著?

你要人人只拍一次拖？
定係又話要結左先搞得？
就算結完又離左婚點算？

同完一個搞完就分開，就成世唔可以再有下一段？

個個人口味唔同
有d人中意身經百戰既女人
因為技巧好

連登仔係有得屌就屌既心態

依家仲有先算

佢係，只係你唔明

只有連登仔會笑你
出到去邊個理你

處唔代表潔身自愛
唔係處亦唔等於唔潔身自愛
2樣野無關係架喎
利申 淫底處女

成年女你仲係處，就知條女外表唔太掂

樓主一定係青頭

要求條女係處，代表緊張身體多過愛情，根本無資格嫌棄

大概是厹打著真愛的名義去做愛吧
然後女的要麽真蠢要麽假傻

條女都係一樣啫

香港啲女 完咗一段 又立即開始第二段㗎啦

畀人flirt下扑下又一段 重情我呸

樓主喺香港重要求處 同搵到真愛一樣難

一對情侶扑野好平常
點解會係唔潔身自愛？
扑野對身體有害？

agger
就咁要求處係無野 limit自己啫
但話唔係處就係唔潔身自愛 先係人品唔好、無知
扮哂睇人性格但根本係包裝
寧願大方認係膚淺架喇係睇處唔處大於一切架喇

你自己性能力夠強先有資格要求條女係處，其他乜都假 萬一一個處女同你結咗婚然後發現你條鳩又細又早洩，真係喊三聲

不過成班毒撚青頭連登仔係唔會承認自己渣㗎啦

利申男朋友好強

處=潔身自愛
唔係處=唔潔身自愛
有錢=孤寒
無錢=大使
一樣既concept

咁都唔明
笑你果d 就係破過人處d mk 仔

有呢個要求，過廿五應該就唔洗點搵女朋友

小學都破處啦

要求處同要求樣靚身材正性格好一樣都只係一項條件，而且所有女人都一定擁有過，比樣靚身材正更普及。

但點解要求處會比人插得勁啲

人愈大就對處女執著低好多

屌喇星 理性討論

樓主係咪處
照你咁講咁結婚又離婚既人又係唔自愛？

因為要求女仔係處班人都冇為個處負責任既決心
即是都係想呃人隻豬

重有連登啲招sp post

第一句就出事喇

結咗婚就冇得講啦

非處做女朋友係冇得揀姐
有得揀會唔揀處女？
唔好自欺欺人啦
你想你條女比你親自開發定人地幫你

根本唔係咩潔唔潔身自愛既問題
個女仔第一次扑野要付出幾大勇氣
就好似當年我第一次去網吧打機驚到心跳加速重要周圍望驚比老母見到一樣
但係去得多已經變左日常 冇感覺
條女扑得多已經覺得扑野好正常
同第一次扑野根本冇得比

exactly

而家小多士變咗節
連登處女post就交俾你啦

有邊個唔認同？

笑鳩你不切實際囉

如果無條件嘅愛仲係睇內在同性格仲係唔係無條件?

真正無條件嘅愛係為愛而愛，就算對方係一件死物，甚至唔存在，明知自己嘅愛係永遠得唔到回應，你依然愛佢。

你可能話呢種超越物質超越邏輯嘅境界好難達到，但係我見十個有九個已經睇化咗嘅連登毒撚都做到。

或者人只有放棄咗自己被愛既可能性，先至可以無條件咁愛人。

利申：未到呢種境界

你有幾多錢身家 傻西
同你買車一樣 有錢咪買新車 冇車咪2手囉

車攞黎揸但伴侶過世

唔明你up乜鳩 你講果種毒撚係咪中意AKB 用幾十萬握手果啲

中意大波不切實際啲

你要求處唔係問題
但周圍大聲同人講
然後再屌其他非處女既就好撚有問題

但其他人都會笑ipad 矮撚之類

處女係唔係天性冇得改變既野？

大唔大波 睇就知
處唔處 唔通你問佢呀？

就係因為可以自己控制到 所以先會要求佢係
樣，高度控制唔到，有要求反而覺得好戇鳩

相處落 去到咁上下會明

扑過=唔潔身自愛？
女人都有性需要 情到濃時有乜問題 唔係人人扑得咪得囉
你自己又有乜條件咁巴閉可以要人係處女？
唔好同我講你都係處

女朋友就無所謂啦
老婆就一定要係處女

又關我自己乜事
咁扑野又唔同人一定要食野飲野一樣，唔扑會死，係自己控制到架嘛

好理性咁同你分析呢個年代想食處係咩一回事姐
印度同伊斯蘭教果啲處女率最高(唔計強姦)，基本上婚前性行為接近0，但你又覺得佢地個價值觀又好正確 ？
老實講好多留返個處係度既女都expect個未來老公會俾返個安穩人生做回報，例如唔外遇同養埋自己，唔一定係因為愛你先俾個處你，某程度上都當左個閪係八達通，唔係點會為一個素未謀面既人咁著想 ？咁算唔算價值觀正確？
btw我意思唔係話你唔應該食處，我仲覺得你應該條女唔係處就應該堅持成世唔屌閪，咁唔潔身自愛第日對個處女老婆唔住呀

咁第時拍拖女朋友唔比屌就唔好牙痛咁聲喇

我都知，就算連蝗國可能十年前都仲好保守，而家都變到好開放
我淨係覺得兩個人都處結婚好正

拍拖係希望有人可以分享生活點滴咋，唔好話唔扑，唔見都冇問題

樓主玩開神交？性都係生活的一部分

要求處女唔係問題
但唔好將非處拉埋唔潔身自愛事好喎
你呢個諗法真係幾有問題

就當你搵到個處女一齊左
你遲早都實借住有未來開發人
點知到最後都係散左喎
然後本身個處女就變成左你而家所嫌棄既非處
變成左你口中既 不潔身自愛
有冇諗過女仔好無辜下
即使係處女 一諗到好快比你搞到變成被嫌棄既人
都未必會肯接受你啦ching

如果你敢講自己拍拖絕對唔會扑野
拍拖拍足十年都唔會扑 直到結婚先搞人既
我自動收皮

利申 處女

老老豆豆兩個都係處又有感情既夫婦好多都係中學/大學一入學就mark實左
你仲係呢個年齡階段就祝你好運搵到個啦

唔會借機會開發人，亦都唔會話知條女非處就即刻彈開咁跨
冇搞過佢其實分手都唔會算欠咗佢

有時條女好溫柔/性格好善良其實彌補都佢係非處
但如果係妹妹仔，臭格+非處就不了

咁女仔要求處男會唔會比人笑?

唔知 但要求有層400,500萬既樓就一定唔會

見到潔身自愛即刻負皮不解釋

我相信冇乜女仔會執著呢樣野

分享吓點解 可能我用個term用得唔好

到底一個月要開幾多次處女po⋯⋯

on99 咁咪抵你比人笑囉 要到咁上下先明 不切實際

男仔執著得, 點解女仔唔得?

次撚次見到呢d topic都覺得好戇鳩
又想要自己條女係處 但拍拖個陣又想要
屌左條女你又係咪一定要佢先

咁如果個男仔要求女仔又溫柔體貼,又識煮野食又會打掃屋企, 咁仲會唔會比人笑。?

因為笑你果班自己係非處/要食非處

非處果班其實因爲自卑
知道自己失去左d無可取替既野所以想所有人一齊仆街自己個心安樂D為求平衡返自己心理

要食非處果班其實比較無辜
佢地因為冇得選擇要去欺騙自己同時要幫口先有西屌。其實內心深處係會有認同你既部分，但佢唔會講出口

俾人笑係因為佢地一方面要求人地係處, 另一方面又要破人處

理性討論啦

一係就FF可以一炮過世
一係就話要結埋婚先得

咁我有冇話拍拖一定要扑野先

見到回覆啲人追住我黎屌其實幾搞笑

咁有得比你屌
你係咪唔屌等結婚先？

唔好9up。
真愛係有條件嘅，就係真。

應該係話全世界男人都係咁
拍拖扑唔扑野 其實係男女友之間既角力

我呢，就覺得初戀都係亂黎，俾處比初戀係極浪費

咁點解女人要求另一半有樓有錢又俾人話係臭雞呀
根本冇無理要求，只有無資格提出要求嘅人，支持樓主揀處女呀，如果有得揀

咁你係咪拍拖冇屌過你ex或者現任？
如果你夠膽講係 我冇野好講

「要左女朋友個處就好好珍惜佢」
屌 算吧啦
我未俾處果陣 ex個態度都夠膽死咁閪嘈交惡死
表現好搏要處既時候都咁既樣喇
真係算吧啦

係唔珍惜就唔珍惜架啦
你估俾完處就對你好啲？
唔好on9啦

你要求個女仔守處 同你想要個處女係兩略事 想要無問題 但你唔能夠話要求人地守住個處或者唔俾人破處咁樣

其實係
對呢方面無咩特別需求
不過連登仔一定又話吹水 聖人mode

呢個真，好多時因為就手或者有人追又唔差咁就一齊咗

可唔可以解釋下點解唔係處就係唔自愛

我指女仔冇男仔咁介意呢啲
唔係女仔唔可以介意

鎖匙與鎖的關係

因為你呢世都唔會知真相
唔好同我講出血定黑鮑呢啲冇常識嘅嘢

因為有過第一次之後就好隨意

如果一個鎖比多過一條鎖匙開到, 就代表個鎖冇用, 咁一條鎖匙開到好多鎖, 咁要鎖黎做咩?

反正鎖匙咩鎖都開到, 鎖依樣野已經冇存在意義, 要條鎖匙黎有咩用?

我都好介意條仔係咪處
最好初吻仲係到
咪如果我會覺得佢好嗚糟
同著人地舊鞋無分別
唔想埋單

多臭鳩

結論 仲要相處番一輪都唔肯定人地係咪處 勁不切實際

人地乜 人地乜 成撚日都要拖其他人落水 理撚得人地咁多姐 你係on9真係毋庸置疑

一條匙開到好多鎖=條匙勁
一個鎖好多匙開到=個鎖廢

討論下 輕鬆啲啦

good point, good analogy

virginity is a woman's best quality that she could ever possess

死港男個腦係蠢d 思想都弱智d

一句講哂
二手野唔岩我 留返比你地埋單

做乜鳩 一講處起哂鋼

我依家就係咁
女朋友係非處，我好鍾意佢嘅性格，同佢相處都好開心
但係有時一諗起佢唔係處，同以前啲ex玩其他嘢就會黯然神傷
有時會同自己講自己係鍾意佢嘅性格又唔係鍾意佢個閪，但係心入面點都係stop 唔到自己咁諗
求屌醒點先可以令自己無咁介意

如果係宇都宮 我唔介意

IQ 135 (tested)

IB 42/45

Born in the UK

and I still find non-virgin girls disgusting

又要靚又要處又要扑野有情調夠主動 輪得到連登仔溝？

最想屌d又想人係處 自己又唔係又唔撚想負責既人

好性格 相處到我覺得cover到非處

Never

完全唔覺得有問題
有問題既係d公廁臭鳩都要求女友係處

冇提過扑野呀

女朋友冇咩所謂 老婆真係要處

呢個真

但係你拍拖唔係應該當嗰個人係結婚對象架咩？

女既 唔介意男係百人斬
男既 唔介意女係百人斬
咁咪得囉：）

任何人都可以有要求
但當要求過高時，即係以自己條件換取唔到自己要求既野，咪會俾人笑囉

同窮毒柒要求女朋友係大波靚女一樣，都會俾人笑

係處就完美咩

但處不論男女老少人人一開頭都係

要求自己條女係處，咁你係咪結婚前都唔會同佢扑野先？
如果同其他男仔一齊就唔搞野就 exactly=潔身自愛，咁唔該到樓主手嗰時都唔好破人處，直至結婚。如果唔係分左手去到下家又被人嫌三嫌四「害鳩人」，唔係你同啲自己做得，人地唔做得啲小學雞/自私撚有咩分別。
要條女「一定」係處嘅話，一係你自己本身都係青頭，一係就promise佢唔會落到下家
Btw 唔係處=唔潔身自愛咩玩法

曾經鐘意過第二個人，搞過野，就叫唔自愛？
你呢D毒撚思維都真係幾恐怖

Welcome to 21st century

又一開口就毒撚band埋黎
搞完又分手，咁果個人係咪值得同佢搞野呢
又或者拍拖係咪非扑野唔得呢

其實如果你搵到一個樣唔差，相處到，會體諒你，肯認真對你，又啱key嘅女仔

你仲會在意佢係咪處？

笑你係因為你要求緊d不設實際既野

醒下啦！

估到聽日會分手就唔會一齊啦
要分手其實控制唔到

上面講過
而家拍拖可以好隨便，識咗幾日，咩都冇一齊經歷過就一齊
咁既情況 如果處比個處佢 其實都幾隨便
非處就更加是但 反正單純享受性愛

大波長腿不設實際啲掛 唔係人人有

好到一個地步會接受到

就係而家好撚輕易就分手，騎牛搵馬，淡咗乜乜柒柒 一堆理由

你唔會有時諗起佢嘅好多嘅第一次都唔係同你一齊過嘅時候就覺得好sad 架咩？

其實愛情係講現在同將來，唔係講過去
有d 極端例子例如條女曾經好濫交你信唔過佢/做過雞，咁就話難接受d

但如果只係唔係處，其實佢係控制唔到之後點，邊個唔想第一次認真拍拖就白頭到老，失戀好好玩？

係好多人係咁，但都好多人唔係
唔好用係唔係處一個準則嚟衡量

佢形容果種女仔係正野，只可以代表你識佢之前都有其他識貨之人溝過佢。就算佢非處都好，佢肯同佢一齊，再加上佢既經歷同性格，其實好正

我有時會，但佢對我真係好好
識過d 處嘅反正會有其他問題
我覺得如果能夠佔有佢人生大部分時間
先叫做嬴家

你重有大把第一次可以發掘的，唯有向前看

我明，但我自己覺得拍拖好難去到一個位係非扑野不可，呢啲野發乎情止於禮 ，當然可能有一個位會好想扑野，好似係連登碌碌下見到AV cover會想打飛機咁，但我覺得留比老公老婆係最浪漫

呢個世界咁多嘢可以做
係介意咪去搵個處女囉
講真呀通常都係冇人要嗰啲肥矮毒先會一直keep住個處
一係就耶撚
邊有性格又好又靚又同你啱傾嘅仲要係處仲要鍾意你？
咪天真

我想幫女破處
但又唔使負責

想要處都要俾人笑

走啦咪撚騎劫個正經post

Exact7ly
又要馬兒好 又要馬兒不吃草

應該用介唔介意佢唔係處

可能我個term用得唔好啦
我想表達係呢個係一種自我追求/修養
好似得閒大學生得閒溫吓書，出黎住既得閒返屋企望下啊爸啊媽咁
冇話你唔做唔掂 大學生唔溫書都可能pass
但堅持住自己定出黎既目標 向住正確方向走個感覺好正

我覺得冇扑過野千祈唔好結婚
你點知佢係咪變態/扑野時勁自私得佢爽冇你爽，到結婚先知就太遲了

好多回覆都話 咁你係咪處呀? 或者 你條青頭毒撚咪咁多要求啦 駁唔到 唔知講咩好

如果你咁諗, 你應該唔只有處女情意結, 而係有男尊思想

要求人地係處其實好似要世界和平一樣，機率好低。
第一， 一個人相戀個陣一定係好愛對方， 完全可以無條件付出。 情到濃時自然直，咁搞野係正常不過。唔知你試過未， 咁當然啦， 你可以聖人上身，臨入波個陣同球証講停賽。 咁問題又黎啦，你唔想同佢搞野既原因係好愛佢， 而因為愛佢所以唔想結婚前扑野，而唔想婚前性行為既原因你你覺得咁做係傷害佢，而傷害佢既原因係因為如果你地分手而你又食左佢隻豬，你覺得自己做左罪人。而係上面原因既大前題係因為你愛佢， 成件事根本講唔通。你要做既你愛一個女仔， 好好保護佢，唔再比佢比第二個人hurt.
第二， 現實問題，你有咩條件令到處女選擇你？
第三，個個都覺得處女好，處女唔會屌人老母，處女唔會污穢。處女唔會同你分手。

唔同架喎
你條女唔係處 你梗係想早d識佢由你黎破 因為你愛佢呀嘛 恨不得連初吻都俾埋你
同揀一個處女做女朋友係兩回事

其實我個思路真係結婚前唔扑野
會有情到濃時既時候，但kiss/攬真係我自己黎講個人極限

你覺得一係你仲好細個， 一係就仲未拍過拖[冇唔好既意思]. 好多野諗就係咁諗， 我以前都覺得我係對佢全世界最好既男仔， 一定一生一世， 點知都係出事。
你唔想埋牙， 條女問你係咪唔鐘意佢， 唔通你個陣同佢講耶穌？

你有無實際經驗呀
係人都想初戀結婚架啦
可能性有幾高呀

你男定女呀？
同你一樣
我之前都係咁要求我前男朋友既
不過佢想扑
我又未去到好中意佢
最後散左
說到底我都係d比較保守既人
不過比fd笑 有乜撚咁好笑唔比咪唔比

咁真係深愛過，但無緣結婚行落去呢

重點 我又未去到好中意佢

可以拍過好多次拖但無扑野啊嘛

條女有冇講到出聲咁撚饑渴

咁咪分手各走各路 唔係點

好多人離婚係因為結完婚之後先發覺性生活不協調

我同佢一齊3年啦，真係有中意過既
我自己同樓主差唔多，都係唔太提倡婚前性行為，但如果認定呢個人都會比佢既

可能係感情淡左+保守兩個原因
off topic左 其實如果真心中意 係咪第一次有乜所謂

呢啲唔係叫饑渴，係生物本能。
饑渴個啲係一日搞三四次，日日都要

我個人唔會要求一定係處， 處女唯一好處係個男既有成功感。

樓主想表達 處女 都只係擇偶"條件"嘅一種

有男人想要大波肉地靚女 有男人想要長腿文青索女

有女人想揾個風趣幽默開心果有情趣嘅男人 有女人想要高大大隻靚仔 有女人話想要個成熟穩重有經濟能力照顧到自己嘅男人

處都係條件嘅一種 咁點解有人想揾處女做女朋友會俾人屌到咁？

有人仲話咁著緊處呢樣野 即係唔係真愛
搞笑 現代人set 左100樣擇偶條件
到有人想揾個處女做另一半 又走黎到人講真愛

佢地並唔係想保護條女/好愛佢
係淨係想屌處女

我覺得性係愛情去到某個位時會發生嘅事，所以扑野係拍拖會做嘅野 就好似拖手錫咁，但程度唔同，然後結婚係最後嘅成果

Btw 有冇人睇過志水明嘅姑獲鳥之夏，感覺哩到成日嘈處唔處嘅問題就好似入面對夫婦對愛情最終形態理解唔同咁

我想揾大波靚女做老婆 唔通我又好想保護佢咩

睇番你個條件係咪合乎番當代普世價值
係舊時男人擇偶睇對腳扎成點，宜家睇應該問十個都覺得痴撚線；女人古時擇偶睇身家天經地儀，宜家十有八會屌拜金

講咩普世價值吖 大部分未婚女人冇左個處 咁要求處女嘅男人咪唔符合"佢地嘅"普世價值囉

我反而覺得結婚係拍拖去到某個位時會發生嘅事
扑野係結婚既結果

大佬唔係個個拍拖為扑野，真係淨係base on 性咁買碌假鳩/飛機杯唔好咩

兩個人係埋一齊有扑野係正常不過既事， 因為你想傳宗接代。 拍拖只係睇下兩個人夾唔夾，然後去結婚，性夾唔夾其實都好重要。
咁當然啦， 心態唔可以似啲毒撚咁， 女人係雞， 只係用黎屌。

破處哩個行為通常係咪由一男一女去做
點解冇處嘅未婚女人會係大部分
咩係普世界值
婚前有性愛只係佢地嘅價值觀定普世價值

竟然 結婚哩啲要長遠計劃嘅事要深思熟慮，拍拖就係去深入了解對方係咪可以同自己過人世嘅過程，可能我重同個個人嘅相處夾唔夾多過淨係想扑野啦

而性就係好似感情一種，想要同佢親近嘅感覺，有啲似見唔到佢好想快啲見然後大大力攬住佢（打完都覺得肉麻但 ）掛住佢想攬佢哩啲身體自然發生嘅感覺你控制唔到

想問巴打你有無拍過拖

其實性生活對婚姻係非常重要
你當然可以將第一次留俾未來另一半
亦可以要求對方都係將第一次留俾你
但現實情況係
萬一婚後發現大家係房事上唔夾，咁點算呢？
性並唔係只係「插插插插插插射，完事」
會因應大家性格有唔同嘅表現
當然你可以話到時大家一齊研究，仲好玩
但都要幸運地你嘅未來另一半肯研究閨房情趣
而唔係對性繼續抱持婚前一樣嘅保守態度
咁你就可能要食死魚了

總之，你覺得有理，咪繼續努力搵處女老婆
唔使理人地點睇嘅
反正最後食淫底處女定食死魚嘅都係你自己
唔好到時後悔/搞到要偷食/離婚就得喇

利申 已婚，婚前我同另一半都唔係處

樓上所有討論都唔中重點！！！

好簡單

點解社會上面最有條件嘅男人係唔會在乎對方係咪處女？ 有錢佬 有權力嘅男人似乎無咩所謂 反而係窮撚最care.

其實答案好簡單 係個男人對自己有無自信嘅問題。有條件嘅男人覺得女人嘅ex點都比唔上自己 對女人嘅ex根本fucking care 無擺過係心上

相反，無條件嘅男人，得閒幻想下條女以前同ex點搞。條女以前點愛ex bla bla bla.
好在乎

其實男人愈有條件 愈知自己就係最好嗰個 條女嗰啲ex根本就係垃圾 不值一提

有冇諗過有錢佬唔會得老婆一個女人

窮人都有偷食，包二奶喇，關咩事
而且有條件嘅男人 專一嘅都好多

呢個係我嘅觀察 愈有條件嘅男人愈有自信 覺得自己就係條女最好嗰個男人 所以唔會因爲條女過往處唔處有心理障礙

幾同意 講到底自信問題

救命 又覺得要求條女係處既人一定係自卑仇女油頭毒撚

咁食千人斬係咪自信到行路有風

我聽過有錢男人講唔介意女人係鍾意佢啲錢，覺得有錢係能力一種，最緊要個女人氹得佢開心

你睇下李嘉欣，徐子淇老公..

呢種愛既關係真係好柒

咁我問返你，你吊完條女，條女唔係處，咁你仲有冇要求

小弟係處男，曾經有兩個女仔俾我揀，一個係處女但我唔算好鍾意佢(都鍾意但未去到好愛), 另一個係非處但我好鍾意。

最後我揀左個處。
而家成日諗起都驚自己做錯決定

up乜

我覺得你害咗處女

有幾多走青既男人會厚臉皮到要求下一個一定要係處

搵非處不如搵隻雞
有咩分別姐 都係俾其他人插過

咁講又膚淺咗少少

呢d問題問黎都多餘 女人最重要係青春同貞操
你唔介意你未來唔係處既老婆d ex 可以零成本破處兼浪費佢既青春 而你要用更高成本（結婚+買樓+養佢下半世）既成本去養件n手既咁未得囉 分分鐘離婚分多你一半身家

其實講咁多都幾無謂 條條女見到男人咁講都會老西都扮處女啦 運動又可以破處女膜自慰又得
而家仲有手術補返個處女膜添 外國都有女人補左十幾次黎賣初夜賺錢啦
捉住處女黎做第一考慮其實都係好事黎嫁 塊膜都係值幾千蚊姐 補完個閪又變返八達通 其實女人應該慶幸呢啲毒撚咁單純

又黎連登月經po

如果講緊擇偶條件，要求處 或者 要求持久，都冇問題，個人選擇黎。

但最大問題係背後既原因。

你想自己開發 或者 你唔想幫人埋單，咁個人喜好既野，冇所謂。
但講到非處就係唔潔身自愛，會唔會武斷左少少？

先唔講性侵嗰堆。
呢個世界曾經都有純情既女仔，天真以為上床係代表愛，甚至交個處出去可以換一生一世，眼前嗰個會同自己結婚組織家庭。

當然連登就比較少以上呢啲例子。
不過女人有性需要，同男人發生性關係點解就要畀人笑？男人打飛機，用飛機杯，召妓。女人自慰就只可以用按摩棒，唔可以搵個真男人？